

appliquer des rgles de protection de sbarnches.

C'est de srégles qu is'appliquent sur les merge-request
on peut choisir, qui sera 
- autorisé à fusionner (rôle)  (merge)
- autorisé à pousser : rôle  (commit)